trade in 急問

iphone6s plus 國行版可以去邊到放

國你老母

華強

死撚返上去放啦

衛訊咩機都收，好似

壞機收唔收？

咩國?日本國英國定美國?

水貨就水貨啦
第二個國家既貨就係水貨